[本地足球] 2018/19 港超聯、亞協及香港隊討論區 (114-the end)

2018/19 港超參賽球隊：
傑志、和富大埔、香港飛馬、東方、XX南區、佳聯元朗、畜力R&F、理文、夢想FC、凱景

2019/20 港超參賽球隊(待確認)：
和富大埔、畜力R&F、XX南區、傑志、東方、香港飛馬、佳聯元朗、夢想FC、理文、愉園
降班：凱景

2018-19香港超級聯賽

港超冠軍 和富大埔
社區盃 傑志
高級組銀牌 傑志
菁英盃 理文
足總盃 傑志

聯賽冠軍及足總盃冠軍將代表香港出戰2020亞洲賽，2020香港擁有亞冠0+1及亞協1+1席位
2020亞冠外圍賽 - 和富大埔
2020亞協外圍賽 - 傑志

2019香港足球明星選舉得獎名單：
足球先生：伊高沙托尼（和富大埔）
足球小姐：王淑芬（愉園）
最佳教練：李志堅（和富大埔）
球員之星：伊高沙托尼（和富大埔）
最受球迷歡迎球星：伊高沙托尼（和富大埔）
最佳青年球員：鄭兆均（理文）、胡晉銘（香港飛馬）
神射手：盧卡斯（傑志）、洛迪古斯（東方龍師）
最佳金球：羅振庭（佳聯元朗）
最佳撲救：梁興傑（香港飛馬）

最佳十一人
守門員：謝德謙（冠忠南區）
後衛：法比奧（佳聯元朗）、梁諾恆（富力R&F）、馮慶燁（和富大埔）、艾華度（和富大埔）
中場：陳肇鈞（和富大埔）、黃威（和富大埔）、費蘭度（傑志）、夏志明（冠忠南區）
前鋒：伊高沙托尼（和富大埔）、盧卡斯（傑志）

亞協盃I組
第五輪

2019-06-19 - 20:00 - 和富大埔 vs 傑志 @旺角大球場 ($80,$40)
第六輪

2019-06-26 - 20:00 - 傑志 vs 4.25 SC @旺角大球場 ($180, $60)
2019-06-26 - 20:00 - 航源 vs 和富大埔 @台北田徑場

國際足球友誼賽
香港 VS 台灣
6月11日 晚上8時 旺角大球場
門票售價 150元#（成人）；40元#（特惠票）

# 不包括Cityline購票通手續費，詳情請瀏覽
*所有門票均設劃位
賽事門票將經由Cityline購票通售票網之網站()，門市及電話熱線(2111 5333) 公開發售，而預售之尚餘門票將會於比賽當日（6月11日）早上10時於旺角大球場發售。

香港隊 – 32人初選訓練名單如下：
守門員 葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志) 、謝德謙 (冠忠南區)、袁皓俊 (理文)
後衛 法圖斯 (貴州恆豐)、羅 素 (河北華夏幸福)、丹 尼、艾里奧、羅梓駿(傑志)、劉學銘 (冠忠南區)、徐宏傑 (梅州客家)、梁諾恆 (富力R&F)、翟廷峯、馮慶燁 (和富大埔)
中場 陳廣豪 (佳聯元朗)、茹子楠 (科瓦彼達迪)、胡晉銘 (香港飛馬)、陳晉一、黃洋、鞠盈智 (傑志)、陳俊樂 (富力R&F)、陳肇鈞、李嘉耀、黃 威 (和富大埔)
前鋒 艾力士 (大連一方)、林樂勤 (夢想FC)、麥 基 (東方龍獅)、孫銘謙 (凱景)、袁振昇 (香港飛馬)、鄭兆均 (理文)、辛 祖、鍾偉強 (和富大埔)

* 決選名單將會於6月6日訓練後公佈。

【2019東亞盃】決賽週賽程

還我胡晉銘

1

香港外流球員討論區(19)

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包

港joke全牆

FM 港超聯球衣包

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:
餘4年 - 徐宏傑：梅州客家 (中甲)
餘3年 - 陳俊樂：廣州富力 (中超) (暫借港超富力R&F至五月forever)
餘3年 - 艾力士：大連一方 (中超)
餘2年 - 羅素： 河北華夏幸福 (中超)
餘1年 - 法圖斯：貴州恆豐 (中甲)
餘1年 - 霍斌仁：維塞烏 (葡甲)
未知 - 杜國榆：胡米利亞 (西乙B)
餘4年半 - 茹子楠：科瓦彼達迪 (葡甲)
未知 - 邢益臻：孫悟空隊輔大航源 (台甲)
未知 - 安永佳：Syracuse University (NCAA D1)
未知 - 何直軒：Midland University (NAIA)
餘4年 - 鄭俊彥：University of Michigan (NCAA D1)
未知 - 雅素：University of California, Irvine (NCAA D1)
未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)
未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)
未知 - 何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)
未知 - 潘敬知：Nova Southeastern University (NCAA D2)
未知 - 周緣德：Coastal Carolina University (NCAA D1)
未知 - 馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)
未知 - 何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)
未知 - 顏卓彬：St. Bonaventure University (NCAA D1)

未知 - 陳婉婷：中國U16女子國家隊助教
未知 - 李潤華：梅州五華副領隊(中甲)
未知 - 潘文俊：深圳壆崗助教(中冠)

香港足球總會 賽事章則

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第70頁/PDF第72頁)

亞冠條例 (球員註冊：文本第35頁/PDF第40頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

夏季轉會窗

富力R&F
In：陳嘉宝（中西區）

冠忠南區
In：陳廣豪（佳聯元朗）、查維斯
Out：沈國輝（退役）、劉學銘、卡拉錫、蘇沙、陳文輝、温俊

傑志
Out：列斯奧、佐迪、林柱機

香港飛馬
Out：艾華

佳聯元朗
Out：基爾頓、陳廣豪（冠忠南區）、慕沙

夢想FC
Out：柏保路、馬高斯、拿祖、希堅奴、林樂勤、亞哥斯達

理文
Out：史提芬彭利拿

*以官方宣布，球員自稱或教練答覆作實

更新至6月1

香港代表隊將於6月11日與中華台北進行國際足球賽事。球隊現在公佈23人決選名單。詳情如下：

守門員
葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志) 、袁皓俊 (理文)

後衛
法圖斯 (貴州恆豐)、羅 素 (河北華夏幸福)、丹 尼、艾里奧、羅梓駿 (傑志)、徐宏傑 (梅州客家)、梁諾恆 (富力R&F)

中場
陳廣豪 (佳聯元朗)、茹子楠 (科瓦彼達迪)、陳晉一、黃洋、鞠盈智 (傑志)、陳俊樂 (富力R&F)、陳肇鈞、李嘉耀、黃 威 (和富大埔)

前鋒
艾力士 (大連一方)、麥 基 (東方龍獅)、孫銘謙 (凱景)、袁振昇 (香港飛馬)

歐沖呢？

退出球圈

係Y show tasty

Helio

如果話無球會合約就唔選
咁辛祖好奇怪
明明佢簽大埔年半
定係大埔休季期間唔出糧

無強仔

stones 算唔算英版helio

一哥

一年內由港超新丁-》亞冠外正選- 〉跳級香港U23 -》 傑志常規主力 -〉入選大港腳

佢重升得快L過火箭

揀得艾里奧 即係預咗佢正選
就睇吓麥蛇用得幾好lor

今次名單有爭議，希望芬蘭佬出嚟交代下，部份球員落選係𨍭會無保險定能力唔夠
最佳年青球員同辛祖無份非常離譜，陳晉一入選唔夠料，陳廣豪打防中能力好懷疑，晉銘反而無份

下一步外流？
定係俾日本搶番黎用，拍住久保健英一齊上

睇黎腳踵marketing想佢做

打柒我島

最慘應該係翟廷峯

辛祖都冇好難有佢喎大佬 後生嘅我會揀鄭兆均 不過都係冇

無強燁表

有兩張19號亞協大埔對傑志
果日有事去唔到
26段成人飛原價免手續費,有無人岩?

嘉耀 麥基 艾里奥

強仔東亞外絕殺我島都無份
離鐠
佢今季有試過客串打閘，有陳晉一無鐘偉強好唔合理

應該唔會比日本搶到，因為下場對台仔一哥一定正選

麥蛇：踢完場波話你知點解咁揀

生草都無
芬蘭人好憎大埔

今次都唔係A級正式賽事

鄭兆均，燁仔
均仔都話仲後生以後仲有機會踢港隊，燁仔年紀唔細，呢一兩年已經係最後機會，過多幾年跌Watt就

早一個星期先吹奏芬蘭佬
而家即刻轉晒風向

定辛祖𨍭會？
蓄力比錢搶人？
如果話辛祖能力唔夠好離譜

凱景同畜力各有一個 畜力對港足發展真係大

A級賽事唔係計分就得？

好彩Me冇吹奏過

亞杯外/世盃外先得

無啦燁仔
下季禾埔被拆骨後成績差咗仲難入選

請艾里奧為港隊著想自行退隊

屌你啊
無均仔

均仔好慘
好彩徐宏傑趕得切，仲有垃隊青訓代表

估計港隊正選陣容 :
葉鴻輝
徐宏傑 法圖斯 羅素 丹尼
Philip 黃洋 黃威 麥基
艾力士 袁振昇

有艾里奧

你邊位呀同你交代，你係fake news咋

𨍭會唔會 out of contract

成個決選squad 絕大部分都係好跑得，活動範圍廣嗰啲人

Fb都好多人要求交代la,尤其點解無上季神射手辛祖

輝依家都係30未到港隊嘅龍真慘

麥蛇 希望你用呢場波
話俾廣大球迷聽點解要揀艾里奧
仲有俾多啲機會廣豪孫銘茄子落場得唔得

華派肯定信519

郭家明出言力撐麥柏倫：「他執教經驗豐富，而且北歐人足球風格簡而精，對港足要短期內進步而言，他比其他歐洲名帥更加適合。」

唔撚出咪唔使證明點解揀艾里奧

又有道理wor

高q大腳，屈體能

要收法老就掟傑仔打中堅

佢應該真係想打快屈體能，啲報道無9up

Winning eleven 必勝戰術

麥基踢左翼=打少個

打得快咪好
最怕節奏慢

lm

用鬼都唔用佢啦

好事

442嚟講冇揀錯人喎

岩 補選陳7 打前打後

話事話

有無巴打可以整一哥既wiki, 大港腳都可以無wiki

對台灣呢場如果踢得好，就正式上位做天才球星

踢得唔好就係教練過早選佢入大港腳

一哥無得輸

一哥未來：

入選大港腳-》代表香港第一球-〉港隊常規主力-》外流J league-> 外流德國

完全係日本仔旅歐

記者再問及阿智現時情況，他說自己和傑志的合約其實去到6月30日，稍後的亞協盃比賽時他仍然在陣。不過，港隊告訴他在沒有簽約時踢港隊，如有重大傷病是沒有保險和人工賠償。他又指，可能撰文之後球迷有點誤會：「我想球迷誤會了，覺得傑志不跟我續約，事實球會有找我傾過，但暫時還沒有續約。我的意思是想表達很珍惜踢港隊的機會，但也有風險。」

選廣豪如果係打防中的話，不如要胡晉銘

有heart支持菊花

係咪暗示其他無約嘅球員唔踢？

對台狗希望正選中堅出下細佬

未續約即係條件未傾得掂？
件件俾多啲人工佢啦，以球會角度簽兩年最理想

盡帶指港為中
蝦子明係半個英國人

預計陣容

中國輝
徐宏𠎀 羅素 法老 丹尼
樂仔 大哥 Phillip
菊花 WW
艾力士

今次水彈自己話要去旅行唔踢，上年就要踢大專盃都唔踢港隊生死戰，咁都算係鬼頭逼害佢

輝 傑 Philip 威 昇

邊個係外籍人士

阿智真真正正係香港落地生根，話過退休都唔番大連，仲希望娶港女

昇負芨英國讀書多年

嘥氣啦，佢華人又屌，鬼佬又屌

同何廢老一樣，既然覺得港隊太多入籍、太廢，咁咪唔好睇囉

爛區再次用行動黎反港隊

然後佢撐艾里奧（回塘版）

鍾偉強點認呀改到咁

都費時理果條傻鳩
16歲又選又屌36歲入選又理
有成績又屌無成績又屌

人地球星嚟
梗係教練就佢時間la,唔識做

佢一早知邊日對台灣㗎啦，遲少少出機票會死？

燁仔咁都入唔到
一仔如果係打工仔黎講同intern一年內直升ceo無分別

唔好俾一哥打閘呀

R爆頭都諗唔明點解選一仔
今季睇親都無乜表現

選鄭兆均翼鋒多個選擇好過啦
靠小明真係

俾一哥打閘就好似叫費7打閘咁on9

丹尼 法圖斯 艾里奧依三個老人家
都選哂入去真係
對依份名單有啲失望

前面嘅把握力

in Alex we trust

點解謝朗軒冇咩點入選過
有時佢係東方都揪得下

得一場波，選個後生入去陪練感受下啫
可能一仔訓練表現好呢

想後生接班都要有經驗既帶住

依家港隊中場真係正到

多啲機會落場先講

芬蘭佬係咪初選已經blacklist左盡帶？
定係好似子彈咁要去旅行了

仲有世界盃外圍賽

下年社區盃係咪大埔對富力
光蛇要捧盃了

比機會佢 不如比機會卓耀國 起碼真係有料

仲用阿輝謝德謙退咗港隊？次次都冇佢

養傷

還錢未

仲比係咪想追數追上門

債主打氣團
刺激入場人數

聯賽冠軍對足總盃冠軍
又係大埔同傑志

多得利安高條仆街

無辛祖
無燁仔晉銘係咩玩法
有一仔麥基又想點
仲有點撚解仲有艾里奧條垃圾㗎！

明明而家中場人腳絕對可以組織下，你老味係到要玩長波，痴鳩線

同嘉欣去左沖繩

好靚

唔好撚出啦直頭

唔知選黎做乜
中場無位
踢閘又大把更好選擇

利安高冚家剷啦屌

袁振星無出過都入到

下半季出得多喎

bump一bump就傷到咁

下半季有出
佢踢到正前

有
對理文入波(自己龍)

想知邊個同淫車一間房

想小朋友在香港其中一個最具規模的專業足球會學習？同時又想小朋友係暑假期間得到鍛練、成長以及發展所長？今次既暑期NIKE傑志足球營就係難得機會啦！訓練不設門檻，無需選拔，連續五天的課程適合5 - 7歲或8 - 10歲的小朋友參加。

整個訓練系統由Kitchee Academy 傑志足球學院powered by DV7 Soccer Academy 提供

DV7 Soccer Academy由前西班牙國家隊前鋒 大衛韋拿創立，並設計出一套獨特的訓練教案，廣受世界各地教練採用。

- 30/6前報名即享早鳥優惠價$1,500！費用已包括5件免費裝備﹕NIKE傑志球衣全套(球衣、球褲及足球襪)、NIKE SPORTS CAMPS汗衣及冰感毛巾。

FBNKC1
日期: 2019-07-29~2019-08-02
時間: 星期一至五15:00－17:00
年齡: 5-7歲
名額: 50人
早鳥優惠: HK$1500 (2019-06-30前成功報名)
費用: HK$2500
課堂節數: 5節

FBNKC2
日期: 2019-08-05~2019-08-09
時間: 星期一至五 15:00－17:00
年齡: 8-10歲
名額: 50人
早鳥優惠: HK$1500 (2019-06-30前成功報名)
費用: HK$2500
課堂節數: 5節

線上報名:
立刻行動 點按以下連結了解更多

[芬蘭佬首戰］香港 對 中華台北 11/6 20:00

已開

Alex今季把握力極差
隔離post睇到唔好話中超，足協盃打中乙都狂飛機被換走
辛祖把握力勁過佢

睇決選名單，中前場以速度活力為主
可能嫌辛祖太慢

辛祖真係雞肋

有就妹妹下踢波，拖慢速度
無就把握力大減，入唔到波

年僅16歲的陳晉一，今季加盟傑志，但實際上陣機會並非太多，今次獲麥柏倫相中可能與麥帥在4月現場看過「一仔」在國際足球青年足球邀請賽的表現有關。

算吧啦 搵藉口

踢到好突出

蘋果新聞嚟，即係記者自己估計

唔係常規正選 落選相當合理

次次都見到贊狗乜尻都屌一餐 又冇人理佢佢仲繼續自hi 南華降班係咪好撚唔開心 日日撩kitchild仔發洩

有去睇 唔掂 勁過自己友但完全唔夠對面班u18嚟

芬蘭佬想踢快442 可能因為辛祖慢唔選 昇就明顯因為特點係靈活走身後啱戰術而入到

問題係南區高佬 均仔 胡晉銘依啲有穩定出場機會 省港杯有好表現既球員都入唔到
一個16歲 港超又無得出 就第一次入大港腳
足總無份揀一仔入去 我唔撚信啦

均仔咁都無

有無圖

真係退咗喎巴打

不嬲都差啦
佢射好 d d 炒左馬拉啦

打強隊eg北韓 西亞佬辛祖作用可能唔大
打我島依d節奏慢果d,辛祖應該掂把握力強捕到入球機會
當然唔排除alex回勇做返我島殺手

但其實個位點都唔關南區高佬 均仔 胡晉銘事
個位應該要比Jordan先啱

今季最佳年青球員無份真係好大爭議
所以諗係咪轉會保險問題
但任何一個落選都勁過陳晉一，陳晉一淨係對抗性已經輸哂（可能未發育完），揠苗助長

明明之前屌開唔肯出後生仔，要出先會勁

前提對抗性夠，以fat哥同一仔一樣16歲踢港超為例
Fat哥對抗性幾好，果陣反而係要一路減肥
對抗性太差受傷風險都大d,而且對手一逼就甩輸哂（踢u22果陣）

贊child已經將李毅凱改姓做馮毅凱

但都唔係16歲就大港腳。。。
U23已經好大爭議

麥sir話ok就ok

咁如果真係一心培養佢做港隊左閘嘅話選佢可能係教練團嘅表態
可以揀嘅土炮左閘唔掂到寧願搵個新仔

久保建英 李勝佑依啲都唔會一下就踢大國腳啦
一仔憑什麼

國家隊比你去練後生仔咩

麥蛇完場話你知

咪癲啦寧願一仔啦咁真係

得朱基唔反

應該係見00後就選，拉低平均年齡，話俾人知有用年青球員

獻醜果個係朱手機,贊child,瘋子贊
三位一體

原來jordan都無

2000年出生、年僅18歲的孫銘謙，今季初戰港超舞台，其效力的凱景雖最終降班收場，他卻獲暫代港隊教練郭嘉諾賞識，徵召出戰年初的省港盃。此子結果交出亮眼表現，助港隊衛冕省港盃，並入圍「最佳青年球員」最後4強。這位「千禧後」一年間由學界射手榮升「大港腳」，他表示對入圍決選相當意外，「可能是教練想讓我有機會從中學習，雖然距離比賽仍有數日，但已經有點緊張。」

成為晉身「大港腳」的兩位「千禧後」之一，外界接踵而來的質疑為「孫銘」帶來壓力。他透露在練習中察覺到自己跟隊友的差距，雖擔心因犯錯而拖累球隊、憂慮水平未夠而影響隊友訓練質素，可是場上仍會拼盡所有，「或許能力未足以向別人證明，我是值得留下來的一位。我會盡力練好每一課，爭取出場機會，希望最終表現可得到認同，若徒勞起碼仍問心無愧。」

兩閘揀主席王子手球仔都未輪到佢

upset軍

艾里奧今年表現災難級都入選到
同埋out 一仔入鄭兆均啦 當打即食又有表現都入唔到
麥基都有 我諗唔明點解均仔無

總結落選：
謝德謙 (冠忠南區)
劉學銘 (冠忠南區)、翟廷峯、馮慶燁 (和富大埔)
胡晉銘 (香港飛馬)
林樂勤 (夢想FC)、鄭兆均 (理文)、辛 祖、鍾偉強 (和富大埔)

強仔成季表現都唔係話好說服到人
都係表現穩定啲再講爭入港隊啦

陳晉一係有潛質
但唔覺佢暫時夠班入港隊

強仔之後都唔見左

最後同蓄力爭冠果埸佢好sharp
當然佢平日表現有少少唔穩定，但幾有潛力

Lm

支持孫銘 香港羅拔臣

唔可以操之過急

陳晉一U18真係港隊最好果個，但要踢到大港腳仲有一斷距離，斷估都係因為佢有左腳選住先，萬一真係冇人打左閘先搵佢打

Support
Btw傳聞下季佢跟Ricky,希望係fake news Ricky之前屈人打閘

呢D友賽都唔俾D細既操下感受下氣氛 到時有大波又話揀黎揀去都係D老野
無接班人

啱 陪練都係一種經驗

淨係用來前場迫搶

真係有睇就揀黃皓雋好過啦

Anson 幾好波

最緊要心態好，每次完場都聽細卓講一輪先走

呢個年代仲講緊出小明係打少過

依個決選名單得麥基踢依個位比較好，當然佢今季狀態比較差，東方打亞冠果季佢勁好多
理論上以今季狀態，依個位子彈踢最好，但人地要去旅行唔踢港隊

有幾有料啊 入得果幾球波就吹奏
正宗mk仔一名咋

謝德謙係自己退選

我撐本地波

【#我撐球員開心放暑假】唔知有女朋友或者老婆嘅你，對上一次攞到「批文」可以同自己班老死出外去遊行係幾時呢？10年前？20年前？上一世？定根本從未獲批？〈一字一淚，難掩心中悲傷〉

由細玩到大嘅劉浩霖、羅振庭、黃駿軒、陸平中、黎厚希、姚浩明、林衍廷7個港超球員，同乙組屯門嘅陳天正，喺今個月頭3號就飛咗去泰國嚟咗過「吃喝玩樂狂野5天團」。「好開心，我哋幾個好細個就一齊踢波一齊玩，一齊經歷過好多嘢，雖然大家踢唔同隊，但係一有時間都會飯聚或者約埋吹水，所以一直感情都好好。」聽完上季喺理文攞咗職業生涯首個冠軍嘅黃駿軒咁講，「大頭」真係好葡萄囉…….>_<

難得臨走執行李都咁畀面覆我Whatsapp，梗係要問多幾句同問晒咁多個啦！好似「軒仔」咁，佢雖然攞咗踢職業以嚟嘅第一個錦標，唔知佢滿唔滿意自己嘅表現呢？「首先我係好開心嘅，但你問我表現成點，坦白講就唔係自己嘅預期，當中可能有好多原因，不過我都唔會攞嚟做藉口。希望新一季可以做番好啲，踢番自己應有嘅水準，同埋可以爭取到做常規正選。知道會有新球員加入，競爭自然會大咗，我已經有晒心理準備。」

咁唔知上季重投東方龍獅之後，出場機會都唔少嘅劉浩霖，對新一季有咩期望呢？「咁當然係希望爭到正選啦！不過我知道會方簽咗好多新球員，若果用唔着我住嘅，.都希望可以外借我出去，因為到咗我呢個年紀唔係再係求有名或者坐後備，要嘅係出場機會。同埋最想係畀到一直支持我嘅人，可以睇到我比賽。」畀心機「阿霖」，精神呀！

前季後由元朗轉會夢想FC嘅「黎厚」，同「阿尖」仲有一年合約，自然有唔少人關心佢新一季點。「夢想新一季會點當然係等番會方公布啦，呢一刻做球員嘅好難會知將會發生咩事，可能到最後一秒先會知。所以我都唔會去諗咁多住，不過可以肯定嘅係我將會被外借，知道嗰陣我都有啲意外，可能係好事嚟嘅，但係實際安排係點，我都要等球會通知。」隨遇而安啦，無論係咩崗位都會有被動嘅時候，好好準備自己先，之後點再算。😇

上季凱景無錯係護級失敗，但都有好幾位球員嘅演出，畀球迷留下好深刻嘅印象，好似孫銘謙、廖偉業、劉穎笙、安基斯，同埋兩個門將保羅同陸平中等等，至於嚟緊會點，「平中」咁樣講：「首先要再多謝一直以嚟支持凱景嘅球迷，我自己當然希望可以繼續喺港超比賽，但最後會點仲要啲時間。至於凱景嘅前途，相信大家都好關心，但我哋都仲等緊。」

「…….呢一球係我踢咗4季入嘅第一球，依家攞咗『最佳金球』，所以呢球對我嚟講意義好大！………」相信唔少球迷都會記得佳聯元朗後衞羅振庭，呢番得獎後感言，唔知平日比較文靜嘅佢，仲有無咩想講呢？「啱啱呢季可以遠離傷患，出場機會多咗好多，全季入到3球我好開心，仲要其中一球攞咗『最佳金球』，令我嘅信心大咗好多。嚟緊我會更加放膽上前助攻，希望可以爭取到更多入球啦！」係喎，「阿庭」你仲未請飲茶喎！

歡樂時光特別快，又係時候講拜拜，「軒仔」返嚟快啲約局，我等錢使呀！😎

文：大頭
相片：黃駿軒+劉浩霖提供

P.S.心水清嘅球迷一定會提出，點解差兩個唔問埋，係唔係大細超？！梗唔係啦！我有問嘅，不過其中一個我問佢「上季出場機會不似預期，有無覺得失望？新季會點？有咩目標？」佢就只係答咗3個字：「無意見」啤...........🤬；另一個我講笑問佢「點解成日咁寸？係唔係唔識我！佢就好認真答我：「我無寸，我乜都無做過！」所以咪差兩個囉。😝

好過陳廣乜先啦

好重怨氣喎

今季黎講又無錯既

KC wong is watching

今日咁熱，港隊照練波？

有咩關係？

熱就唔練？

以前442可能係

夏季轉會窗

富力R&F
In：陳嘉宝（中西區）

冠忠南區
In：陳廣豪（佳聯元朗）、查維斯（自由身）

Out：沈國輝（退役）、劉學銘、卡拉錫、蘇沙、陳文輝、温俊

傑志
Out：列斯奧、佐迪、林柱機

香港飛馬
Out：艾華

佳聯元朗
Out：陳廣豪（冠忠南區）、基爾頓、慕沙

夢想FC
Out：黎厚希（外借）、柏保路、北村祝、馬高斯、拿祖、希堅奴、林樂勤、亞哥斯達

理文
Out：陳庭揚（台中FUTURO）、史提芬彭利拿

*以官方宣布，球員自稱或教練答覆作實
（鞠盈智、杜馬思 情況曖昧，有待進一步消息）

我意思係好respect 佢哋頂住酷熱練波

事實係好過件不知名球員

真正嘅反對派

所以block左佢la

淫車好大波

好搞笑架
唔知點解好多人好鐘意同條癲佬嘈

一早block左佢咪等佢自己單機好過

條友靠同人互屌刷存在感咋
邊係反對派

以前陳偉豪同朱基表弟咁鳩下鳩下就話好笑姐
依家果啲都唔撚係討論黎 又無point又打埋啲鳩名

有賭波料

啲花名越來越唔好笑
以前老棍二 瘋子凱起碼啱音又應棍
而家為改而改

相？

艾里奧最好聽

佢最高質嗰堆花名都係kidchild嚟
果然係頭號球迷

食煙就知啫，講到咁大

伸手黨
利申：求圖

吹到咁大，證據呢？

瘋子凱 > 老棍二

估計港隊Win 我島十拿九穩，可以出多幾個新人
近期我島無form 淨九砍頹得好緊要無周定洋已經無咩機
今日睇hupu com支國竟然仲有人ff周定洋話佢夠高大同防守覆蓋面大可以踢單防中，反而國安延納里斯cv勁d但矮細d踢單防中好吃力

明天記住打上波樂無窮
走左數1個月

[member你咪當我鳩嗡囉 你咪得閒去九龍城酒吧撞下佢囉 又煙又酒又賭到無錢還 都仲對佢有希望？][/member]

Mk國仲有得救？

李榮杓透露，昨晚及今早都有跟金東進會面：「他告訴我很多關於香港和傑志的事，他似乎很享受在香港的生活。」金東進亦向本報說，李榮杓是他偶像兼人生導師。

唔識豐子愷

杓叔當年係psv好撚勁

佢同星仔

打到米蘭防線叫救命

當年南韓人靠無限體能係歐洲立足

馬拉7:1東帝汶

ah shit here we go again

hey ball3D有場 COME

點解睇住艾里奧兩下世界級假波回傳都仲可以選佢

氣急敗壞

贊狗有冇同艾里奧做過愛?

究竟艾里奧有咩令到贊b唔反

今天凌晨，伊拉克在友誼賽0-2輸給突尼斯，從而使得支那國足提前鎖定了世預賽40強賽種子席位。

上一期國際足聯的世界排名中，支那國足位列世界第74位，亞洲第8，對第9名伊拉克的優勢不大，因此6月的兩場友誼賽對於支那國足能否保住亞洲前八的排名來說至關重要。只有維持在亞洲前八名，支那國足才能獲得40強賽的種子隊名額。

支足肯定pot 1
抽中佢就肯定上上籤

原來Winning連朱Sir都有

全世界反佢咪撐囉

點計都唔洗你個大陸狗撐啦

人地玩埋入籍
難打了

錢小豪?

艾傑臣 高拉特 武磊

矮件呻,鳩奶突,喱河

麥蛇：完場話你知

一早買咗 2018都買咗牛丸

btw winning連踢唔到亞冠嘅三林四小鬼都有 仲有Alex 羅素 法叔 tsundai

Gigi

有得噓下我就滿足

座滿大球場噓支足先正

坐大球場應該會俾人反客為主
都係旺角場好d, 屌人老母都爽d

想睇伊拉克
POT 1 中國
POT 2 伊拉克
POT 3 泰國/朝鮮
POT 5 蒙古
算唔算上籤

吹雞

國際賽果一場半場應該唔會點令到技術層面上既上升啦 反而最怕係拔苗助長，由第一年職業一下子就成為左亞冠外正選 又入選u23 依家仲入埋一隊
最怕年輕球員彈得快沉得快，同埋心態上飄飄然變得自大姐
不過扣除上述心態變化外，決選選一仔入去都ok既如果真係有潛力既就早啲比佢感受下氣氛同準備下將來接班 同埋真係造星
不過如果11號真係出佢既話就真係唔係好講得通
得罪講暫時覺得佢未有資格

陳廣豪入波仲多過條mk仔啦

唔算 ，香港唔夠伊拉克同泰國打，打北韓作客拎分太困難，pot 3對手有把握拎六分得我島，pot 2估計吉爾吉斯/阿曼易打少少
Pot 表：

伊朗 約旦 北韓 香港 馬來西亞

隨時一分都攞唔到

中國 吉爾吉斯 台灣 香港 新加坡

得依d籖有機會四勝二和
其他完全無可能

華人組嚟嘅屌

我想睇香港對澳洲

印度實力如何？

on9有我賭唔要要坡狗

支那人唔好認親認戚

幾時抽

我賭有份咩
打完下埸先知wo

有我賭緊係100%要抽中佢
穩袋6分

都希望我賭生生性性入到第2圈

想問以前有冇pot4嘅入到下一輪

7月

(wiki料)
上屆轉制後
十二強賽最低pot嗰隊係泰國(pot3)
14嗰屆黎巴嫩pot4試過入到十強賽

想問下winning整唔整到Nations League出嚟

夢幻組合？

澳洲佬: 香港有令人煩厭的防守

中国 vs 中國 國共大戰
我賭 vs 我港 連登港澳豬互屌

五隊都會當自己係抽到上上籤

你話我垃圾 我話你垃圾 其實大家都係垃圾

支那就想咁抽喇，加埋d入籍兵真係食硬港澳台

香港打吉爾吉斯就...等下星期二睇埋先講啦

等下星期二?
我島近排好頹，好易打la

唔好燈

pes 2019 ML好似有nations league?
依家pes card collection係有UEFA Nations League license
我估pes 2020都有得玩

可以等睇互屌 9up 個波係個天到幾十秒都落返地面

之前亞洲盃好鐘意吉吉

今次99%又係同北泡一組

波係逐場逐場計既

由尤係香港係佢地最易外流既地方
更加要加把勁證明自己啦
臺灣本身都唔覺得自己差過比香港
更加唔想輸比你

迷底已經解開

數字球 numberball12
26 分鐘 ·
傑志球員林恩許的祖父母自6月7日早上失蹤
最後露面地點為悉尼Moorebank一油站
如有任何澳洲朋友發現失蹤者
請盡快致電0411809582🙌🏻

參加婚禮

Blacklist 左條撚屌啦

澳門體育頻道

峰迴路轉！澳足的2022世盃之路突然關上大門。有消息指，足總表示基於球員人身安全為由，決定放棄次回合作客斯里蘭卡。

峰迴路轉！澳足的2022世盃之路突然關上大門。有消息指，足總表示基於球員人身安全為由，決定放棄次回合作客斯里蘭卡。

陳庭揚反擊戰

on撚9, 班球員好慘
明明主場贏左波

馬交恆嬲到

一帶一路附上條件

矛事喇搵返喇

官方消息，泰迪加盟立陶宛球會蘇度瓦

返舊會

原來水彈係參加史必婚禮，大家會唔會原諒佢

最好啲球員聯署話冇驚過

馬交腳腫想點

除咗慳旅費仲慳咗乜

呢啲 risk 保險都唔受保啦

究竟香港足總定係澳門足總垃圾啲

都是垃圾

驚閪咩
人哋只係針對伊斯蘭教徒嗎

暫時澳門垃圾d
主場都可以搬去中國
不過今日澳門，明日香港

有得踢歐聯外圍賽

屌 身水身汗趕去睇首回合
而家話唔踢？

係㗎，澳洲對精神病殘障人士都唔錯，幾時搬過去

同去旅行一樣咁on9

參加婚禮 vs 港隊友賽

邊樣重要啲好明顯啦

乜撚嘢傳奇過氣老嘢隊比賽，觀眾都多人過港超

佢真係on撚9咖wor

失望

危險點解唔去中立場踢

仲要收咁貴
前幾年有史高斯 加西亞 皮利斯踢小西灣先係百零二百蚊
今日要成二百幾至一千
利狗d錢真係易搵

踢大專盃算啦

而家港隊連辛祖都唔揀
佢好自為之啦

即咁都如果可以原諒嘅話
以後邊個結婚請曬香港隊去飲
個個都攞正牌唔踢香港隊喇

佢都唔care

到底撐呢條撚屌嘅人個腦走咗邊

公道講比起自己去旅行玩嘅私利去婚禮係接受程度高d嘅 不過係一舊屎定兩舊屎啫 高佬都去到訓練喇 好難用婚禮做借口 不過我會話明白嘅 到呢個時候真係好難揀

佢自己話希望下次球會同足腫可以早啲溝通，但早啲講你係咪唔會去婚禮？

對於有關2022年國際足聯卡塔爾世界盃預賽暨亞洲盃聯合預選賽第一圈次回合作客斯里蘭卡之賽事。由於斯里蘭卡早前發生恐怖襲擊加上當地現時局勢不穩，基於球隊安全問題上，故決定放棄前往斯里蘭卡之次回合。
由該襲擊事件後本會已聯絡國際足聯、亞洲足聯及斯里蘭卡足協作協商次回合之賽事申請轉作中立場比賽，但經過一個多月的斡旋，截至目前為止本會所得到的消息指斯里蘭卡足協不願意接受本會之申請把次回合之賽事轉作中立場進行。
鑑於本會未能確保球隊全體人員的人身安全，經過慎重考慮故決定不會派隊前往斯里蘭卡參賽，作出此沉重及可惜的決定實屬困難，希望各界能理解本會之決定。

Macau Football Association (MFA) has been committed to promote and develop football in Macau. Regards to the FIFA World Cup Qatar 2022™ - Preliminary Competition and AFC Asian Cup 2023 Qualifiers - Preliminary Joint Qualification Round 1 - MD2: Sri Lanka vs Macau on 11 June 2019 to be played in Sri Lanka, due to the recent terrorist attack in Sri Lanka and for the sake of the team’s personal safety, we have been in contact with FIFA, AFC and Football Federation of Sri Lanka(FFSL) to discuss and negotiate that this match to be played in neutral country (venue). However, after more than a month of discussion between parties and as of now the match venue is still scheduled to be held in Sri Lanka by FFSL.

MFA will have to put our players' personal safety as a priority. And, in the view of the fact that we cannot guarantee the safety of the team while they are in Sri Lanka and we cannot afford to take the risk to put our players’ lives in danger. Thus, MFA has made the decision not to send our National Team to Sri Lanka for the match scheduled on June 11.

Please trust that this is not an easy decision to make and MFA had to put into serious consideration in order to make this difficult decision. We sincerely hope for your understanding in this matter, thank you.

joke of the year

sor囉又燈咗

上次踢大專杯唔踢港隊點計

傑志今年都黑仔, 山竹, 傷兵, 許許祖父母

足總嘅野真係一山還有一山低

唔去婚禮去踢港隊，作為職業球員的史必一定會體諒啦

通常呢d wedding都係主人家出機票酒店 好難話事嘅自己 唔係想幫佢但以呢場波嘅重要性佢咁揀都無可厚非 如果呢場係世盃外梗係剷到佢飛起

當然有得揀我自己都會揀為香港隊出戰

【恭喜史必】

早前已經在香港註冊，史必與他的太太今日在峇里島舉行婚宴，夏志明與及他的女朋友都有出席到賀。

而史必亦同時宣佈自己即將成為人父，可謂雙喜臨門。

恭喜史必🎊🎊🎊

#冠忠南區
#冠忠巴士
#團結一致乘風破浪
#發放正能量
#WeUniteAsOne
#wethesouth
#southforone

有無人可以整合香港球員多多籍口唔踢港隊大全？

子彈 出席婚禮
要學車 係咪歐冲？
支那超 扮傷
飛馬有人扮傷 唔去北韓

仲有無？

邊可能唔嬲
都痴撚線

如果係咁，fifa應該判斯里蘭卡輸

澳門走去投降

咁佢就唔好講到係球會唔早啲同足腫溝通先得㗎，明明個責任都唔喺球會身上

重點係兩次都拒絕被征召，唔理你咩原因，已經俾人嘅感覺好差，到時唔好怨人哋之後點解唔揀你

未問球員教練就擅自棄權
唔慶就假囉

業餘足總唔識啲條例

分佢同香港一組炒番佢一鑊

好似係 傳聞包括球王

話咁快又有世外

高芃 間唔中就唔見人，藉口都無

維他會唔會取代埋 bonaqua 做港隊水商？

球會唔放叫唔叫藉口

真係好on9
睇外隊表演賽 一千蚊都比
睇港隊 港超一百都厭貴
香港人都唔支持香港隊

佢賭有冇去AFC或FIFA投訴呀

香港的確係ON9既 睇班老野踢波都有萬幾人

其實香港隊正式比賽有一萬都還神

首先要擺大球場
對上一次對黎巴嫩都過啦

當中有派飛

你估香港足總唔想咩
只不過係港隊多球迷啲 會不滿發聲
引起迴響大啲先唔夠亂賣港姐

點解牙買加可以 香港唔得

仲要睇班過氣退左役既呀叔
真係笑死唔笑死

腳腫我覺得唔會想搬既
香港自己有場有球迷
支那想成個香港腳腫執柒既機會仲高
將你當成廣東省隊level看待

班話本地波垃圾既一年都唔知有無睇過一次本地波，睇過一次本地波就知道港超冠軍賽 大埔對畜力 重精彩過乜濕九 歐聯決賽 利狗對熱狗

睇呢啲波就冇問題既
但去睇呢啲波不過叫佢睇港隊就嫌貴嫌廢乜乜物物個種人就真係抵屌

背後既政治因素仲影響
爭啲比富力出戰亞協

拉美拿見字請入嚟推po

？

冇錯
係搵你

Ka Hang Leong
6 分鐘 ·
From Macau National Team players:

We, players of Macau National Team hereby express our feelings and requests.

We feel that Macau Football has not been respected in previous years and finally now we have the chance to give our Macau citizens, fans, family and friends a reason to be proud of Macau National team. We are closer then ever to reach our main goal and we fought for too long to just let it slip between our hands.

It’s not guaranteed that we will go thought to the next stage, but we want to go and fight the 90 minutes left to try and achieve our goal.

For Macau for us and for the future generations this could be an important step ahead.

The list of players below want to go to Sri Lanka and play the 2ng leg and demand that MFA and RAEM government authorities accepts and works on a solution to make it happen.
If they do not accept and approve our request, the players below are as of now no longer available to represent Macau National Team.

我們，澳門足球代表隊成員在此聲明並表示我們的強烈要求。

我們認為澳門足球在過去幾十年都不被看好，但現在我們終於有機會去令澳門市民、球迷以及親朋好友，為澳門足球隊感到驕傲。我們現在是處於一個很有利的情況，並且非常接近我們一直以來努力奮鬥的目標，而我們並不想讓這個機會從我們手中失去。

雖然不能保證我們能夠進入世界盃外圍賽的第二圈，但我們不想放棄任何機會，我們非常期待參與客場比賽，為澳門奮鬥，為目標竭盡全力。

為了澳門特別行政區、澳門足球代表隊、澳門未來的足球員，這將會是一大步。

以下的名單為部分澳門足球代表隊成員，他們在此表示意願和請求：

1. 願意及希望到斯里蘭卡進行世界盃外圍賽-第一圈（第二回合）

2. 請求澳門特別行政區政府，和澳門足球總會接鈉球員的意願，並尋求方法使澳門足球隊能參與第二回合的比賽。

*如不接納請求，以下球員將不會再代表，澳門特別行政區足球隊作賽。
National Team Players:
1.Kong Cheng Hou
2. Nicholas Torrao
3. Lam Ngai Tong
4.Chan Pak chun
5.Ho Man Fai
6.Lei keng pan
7.Lei Ka Him
8.kam chi hou
9.U wai chon
10. Fong Chi Hang
11.SOARES
12.Lam ka pou
13. Chan Man
14. Ng Wa Keng
15. Ng Wa Seng
16.Ho Man Hou
17.WONG VERNON
18. Pang Chi Hang
19.Ho Ka Seng
20. Lam Ka Seng
21.Cheong Hoi San
22.Leong Ka Hang
23. Filipe Duarte
24.Lei Chi Kin

U23 players:
1.Sou Chit
2.Cheng Ka Chon
3.Wong Tek Ka
4.Lei Hou In
5.Jorge Marcelo Vitorino
6.Lei Chan Tou
7.Wan Tin Iao
8.Tai Lok In
9.Si Tou Seng Hang
10.HEILONG WONG
11.Ip Ieong

U18 players:
1.Lok Weng Hang
2.chan hang kit
3.Wong Pou Chon
4.Cheang KA Lok
5.KONG U CHON
6.Sio Rong Rui
7.Ng Chi Hou
8.Man Chak Nam
9.Lou Chon Hei
10.Chan Chak Meng
11.Ku Koi Fai
12.Wong Weng Hei
13.Ieong lek Hang

梁孔德應該會好驚訝澳足仲on9過佢咁撚多

澳門足總心諗
仲好 直接執柒左去

問題係澳足有冇向fifa提強烈反對係斯里蘭卡踢

由該襲擊事件後本會已聯絡國際足聯、亞洲足聯及斯里蘭卡足協作協商次回合之賽事申請轉作中立場比賽，但經過一個多月的斡旋，截至目前為止本會所得到的消息指斯里蘭卡足協不願意接受本會之申請把次回合之賽事轉作中立場進行。
鑑於本會未能確保球隊全體人員的人身安全，經過慎重考慮故決定不會派隊前往斯里蘭卡參賽，作出此沉重及可惜的決定實屬困難，希望各界能理解本會之決定。

斯里蘭卡唔肯, 好啦我地走, 即使贏緊波

果陣馬代都係咁，中國有得中立場踢，我地就無
但起碼香港足總都會照去，澳門足總咁搞真係痴撚線

馬代、支那、亞洲足協擺明係明益支那，係香港無份，但又可以點
好彩最後作客都贏到

連鬥on9都輸俾人

級數差好撚遠

國際賽正常咩情況下先會開波
球員加主教練自己飛過去有冇得開波?

Macau National team

斯里蘭卡回應，當地好安全，AFC都睇過場地

明明我上親嚟你就笠唔切 近排少咗蒲頭你就趾高氣揚 肉酸到

真係聯署

又真係保險問題

球員冇金錢保障肯去嘅

使你足總驚？

//（新聞轉載）轉載自香港蘋果日報—【聯署表態】澳門球員：願戰斯里蘭卡 足總堅持棄權將永不報效

澳門足球總會周六決定，主動放棄下周二作客斯里蘭卡的世盃外首圈次回合賽事，惹來澳門球圈激烈反對。多位澳門球員代表更聯署，要求澳門足總收回決定，否則會拒絕再代表澳門出戰。

聯署信中指出，有份聯署的球員均願意及希望作客斯里蘭卡，並要求澳門政府及足總盡力令球隊可以參加作客斯里蘭卡的賽事。聯署球員包括24名「大澳腳」，包括港人最為熟悉，效力理文的前澳門足球先生梁嘉恆、何文輝、彭梓亨等主力球員，另外亦有11位U23及13位U18球員參與聯署。

梁嘉恆接受本報查詢時指，澳門足總今日召開會議交待事件，因傷未有入選今次名單的梁嘉恆沒有出席，但有多位澳門代表隊成員到場，梁嘉恆說：「有列席的隊友透露，足總基於人身安全為由而放棄作客斯里蘭卡，亦與國際足協、亞洲足協交涉過。在場球員都表達出渴望比賽的意願，因為首回合贏波，故更希望出賽，」梁嘉恆指，最後發現是保險出問題，但香港隊2015年作客馬爾代夫前亦有類似問題，當時港隊仍繼續出賽。

次回合原定在下周二上演，澳門隊原定明日出發。首回合澳門主場賽事，亦改到珠海進行，梁嘉恆說：「球員心理打擊很大，主場贏了1:0，而該仗是改了在珠海進行。依我所見，其實澳門運動場早已維修好。我們認為足總沒有盡力爭取一些事，在敷衍我們。」梁嘉恆指，聯署是希望可令足總盡力向各方交涉，球場順利進行，「無論贏或輸，我們都想踢這場比賽。」//

講真你話輸緊3、4球都算
贏緊都唔去
正仆街

而且澳門好多年無入過第二圈

人地唔在乎
贊哥又贏

係咪過去保險要收好貴
佢賭足腫唔撚想畀

澳足

足總買保險都係驚上身冇錢賠啫

啲球員自己 assume 晒 risk
又唔係僱傭關係

都唔知驚乜

呢d可唔可以搵政府一次性資助？
不過澳門政府...

歐文龍嗰筆都仲未洗哂

港足日日作客北韓添啦

狗德閪
我估都不及貝廢老

黎緊港足有排受

大灣區聯賽期待咗廿年 希望貝狗會落實到港足捉緊機遇

嗰次黑到
個中立場用錢買

迴響夠大既六大博企爭住比啦

講個笑話比你聽

支那作客馬爾代夫個場係中國境內踢

今日有無人去維園？

安永佳曾在傑志青年軍效力多年，跟現任主教練朱志光早已認識，他坦言若闖美職好夢落空，或有機會返港加盟傑志。

唔熟球圈

但貝廢老同個仔唔係以為都係搞公民

起碼叫識波咩？

除咗大灣區仲衰咩

澳門搞咩

球員未放棄
足總就先縮沙

貝老父子地位好似仲高過煮食
我諗D人比面貝老仲多過煮食

你啱

又好似係

傑志本身有佳得樂咁點

竟然有sponsor?
係咪P圖?

唔關事, 足總之前都係寶礦力

去唔一定贏

唔去就一定輸

玩少日膠都唔得

佢係真膠唔係扮

中間插隊啦屌
利申準備出門口

香港要贏

澳門隊可能從此玩完

足球總會就澳足放棄出戰2022世盃外圍賽次回合作客斯里蘭卡一戰的決定，今午召開記者會交代情況，足總理事長鍾國榮強調，作出退賽決定非常艱難，但經過周詳考慮及評估斯里蘭卡當地安全問題後，認為沒有任何事情可以凌駕於職球員的人身安全之上，因此維持退賽決定，希望社會各界體諒。
另外，對於有部分代表隊球員聯署退出代表隊的表態，鍾國榮表示，理解球員的失望，對他們的行動只能表示尊重，不作任何評論。

9up mode
澳門足恊正式解散 澳門代表隊員可轉為選擇代表香港或中國?
假鬼恆正式成為香港恆

澳門足總：仲好，以後唔洗做

係就正
有夢真好

赢緊波退出 真係奇聞

直頭on9

太唔make sense
我傾向相信背後有特別原因

我賭：晉級又要出面幫球員請假，不了

俊立都上街

有人見到佢記得拉著佢，唔係話唔俾人衝，而係唔好俾冇判斷危險能力嘅承受不必要嘅後果

岩

可能都係蝗國指使

成件事根本就係陰毛，澳門足總立場係完全放棄原因一：假設澳門入圍40 強賽就要起碼再踢多8場的分組賽，舉辦賽事丶作客經費丶球員訓練都係💰，到時唔踢澳門足總可以慳返筆方便cap 水 !
原因二： 想減少澳門踢國際賽事的嚗光率，藉此削弱自身的競爭力同價值，近年發展隊都踢中冠南部聯賽就知想配合大灣區發展融人廣東足協

原因三：對於今次事件球員聯署退隊，澳門體育局事前不但沒有諮詢球員便決定棄權，事後只係話尊重球員退隊意願，我屌你咁之前球員話想出戰你問都無問人就下決定邊度尊重過！
根本就係扼殺球員努力血汗想分化球員，藉此令澳門足球係亞洲甚至世界消失，同中共有乜分別

所以澳門球員今次咁團結站出來，對抗強權值得尊敬

唔得
因為澳門足總先係FIFA認可成員

哇 而家班球員搵埋議員一齊開記者會 真係搞到好大
好擔心班球員會唔會被控危害國家安全

家恆 香港球迷支持你 唔好唔夠膽話比人知你係澳門黎
我地叫你做澳門球王架!

馬交王假鬼恆
死都要幫自己同球隊攞返一個公道

可能真係因為你班仆街竟然贏波

澳門球王同隊友搵澳門泛民議員開埋記招

我覺得應該要聯絡 FIFPro

原則上，FIFPro 應該無理由會唔支持球員生命球員自決既考慮

The most important integral parts of football should always be players, then the fans -- NEVER the administrators.

澳門不配擁有馬交恆，難得出到個球王，但不戰而降咁on9

應該話唔配有有心想為自己地方效力既球員

Respect

原來呢個世界上仲有人廢過香港腳踵

鍾國榮表示會接受國際足聯之後一切處罰決定，按照相關規定，處罰可能包括高達60萬瑞士法郎的罰款和禁止參加此後的部分比賽

香港＞我島＞我賭

賣代表隊求榮

自爆足協，明正言順加入大灣區

俊立喺百德新街

看實佢呀你
香港足運靠佢同你架

遊行隊伍有人著港隊波衫

贊狗俾人block a/c, 笑死

真係？

#538唔見咗 本身係佢

5分鐘前#538見係贊狗留完明黎

我真係恭喜佢呀

屌你老母澳門足總
支持梁嘉恆 支持澳門隊

佢都有今日啦死共狗

應該之前係cc台出post支持修例，好多人同佢認真

乜仲當佢假膠?

佢認真做2毛架

六根清淨

海外遊行post有啲ac講嘢嘅口吻都好似佢

衰咩被ban

請問Bojan_Malisic(會員#84392)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

贊狗比人 block 9 真係可喜可賀
唔洗再疑惑點解其他手足會自己覆自己

贊child喺時事台幾有禮貌
又多謝人回覆
假膠玩上腦
可憐朱手機咁就被毀滅

頭先下午3點左右喺維園見到苦選雙銘(劉+胡)

本地波手足真清泉 好多手足都出左去反修例

子彈呢？

611仲未買飛
想問到時有咩行動

時窮節現，respect 驚甩屍污

最少係大是大非前，佢夠膽仗義執言

香港球員借足球揾食，簡直仆街

見到唔少人着港隊波衫拎港隊毛巾遊行

證明睇香港波係高質嘅

我都見到

Ka Hang Leong

聯署聲明：澳門足球代表隊成員為自身安全負起全責

基於澳門足球總會堅持以安全理由，禁止澳門足球代表隊參加2022年世界盃亞洲區外圍賽第一圈次回合作客斯里蘭卡的賽事，作為澳門足球代表隊成員，我們表示強烈不滿和失望，並要求澳門足球總會盡快收回棄權決定，避免令澳門足球在國際蒙羞。

我們現發表聯署聲明，所有與2022年世界盃亞洲區外圍賽第一圈次回合斯里蘭卡對澳門的賽事有關，且在斯里蘭卡境內發生的一切危害球員生命安全、健康、財產及其它有關事宜，一律由我們自行負責，與澳門特別行政區政府和澳門足球總會無關。 特此聲明！

澳門足球代表隊成員
2019年6月9日

***本聲明已發送給澳門足球總會***

大埔名宿兼奪冠成員林毅東

佢大把分身
不過睇得出
講野都係亂鳩咁來

謝德謙FB：入左間鋪頭買衫，本來件衫$103，但最尾收錢收$24，咁係幾多折？
老闆會唔會計錯數呀？有冇咁平呀？

再次理解點解香港波咁少人睇 一班連口頭勇武都接受唔到嘅人 佢地真係會覺得旺角/大球場呢啲地方好撚嘔心

如果仲有手足喺現場，希望你地冇事返到屋企。11號旺角場、12號嘅香港仲需要你地

表揚菊巴

見到有人著傑志白色信念如一Tee

屌佢老母 見到幾百隻警察圍撚住百幾個月 要對自己幾撚冇自信先要咁做

中華台北殺到 新帥盼挫港足

【本報訊】香港足球代表隊將於周二假旺角大球場與中華台北友賽，客隊昨晨抵港後在黃昏進行操練。中華台北主教練蘭卡斯特指，雖然球隊都渴望擊敗香港，但目前最重要目標與香港一樣，是為九月的世盃外準備。

世界排名125、比香港高16位的中華台北，上周四在高雄主場約戰尼泊爾被1:1逼和，主教練蘭卡斯特自今年三月領軍後仍未開勝門。今次作客香港，蘭卡斯特將爭取領軍以來的首勝，他說：「我對待今場比賽與其他比賽都一樣。這雖只是場友賽，但有一點不能否認，無論是我或球員，全部都希望贏出。當然，最重要的是我們目標與香港一樣，都是為九月做準備。」中華台北與香港均在世盃外直入亞洲區次圈，賽事將於九月展開。

明晚旺角場挑戰港足

剛過去的球季效力港超聯球會佳聯元朗的守將王睿指，上仗對尼泊爾前已做好充份準備，但比賽情況未達預期：「現在大家都在調整，不管好壞都沒關係，都在場上表現出來。」經過半季在港超聯的體驗，王睿今次以中華台北球員身份再度來港，他續說：「今次來港比之前的最大分別是已沒新鮮感，希望今次來到做好本份，畢竟我在香港踢過，大家都會看我的表現。」

另外，外流中甲北京北體大的中場溫智豪，戰畢上周在高雄對尼泊爾的比賽後昨晨已返北京，料不會出戰周二晚賽事。

呢樣真

今朝放工仲聽到隔離部門有幾個阿叔講話班靚仔收錢搞事

嚟嚟去去都係講收錢、有外國介入

d 阿作要聽歌跳舞嘛, 睇下幾時殺左個公園, 到佢地屌鬼

大家聽日抽到坐邊段

點解要企？

坐+開汽水係基本

對共匪歌無需要起立
利申：無企

次次見到隔離d撚樣企係度就想屌

瞓係前排

聽日我應該開咗波先入到場
唔洗俾共匪歌污染聽覺

咪玩啦，先唔講客觀效果
呢首歌台灣人都未必識唱

咪撚企啦dklm

企個個都弱智

上次喺大球場打北韓
啲人寧願企北韓國歌都唔撚企中国國歌

擺明特登

直屌，好波

基本啦，本身任何國家幾國歌係要被尊重

但係匪國國歌唔關香港事，點解香港隊比賽前要播？

👑【再見，我們的王者】🙌🏻
每段故事，難免有聚有散，有始有終。
縱然新一章節，我們不再並肩同行，但是我們一起經歷過的甘苦與共片段，還有你為和富大埔冠軍史冊寫下的光輝印記，仍會長留心中。
在最好時刻分離，除了感謝，還有祝福。
Once a Green, always a Green💚

感謝你，我們的🤴🏼King Igor，曾經紀錄過你的足印，是我們的榮幸！

餘下兩場亞協盃分組賽，已落實離隊他投的伊高沙托尼將不會候命，但是我們無論如何絕不退縮，繼續貫徹我們一起堅持的信念，戰鬥至最後一刻💪🏻🙌🏻

#wofootaipo #taipo #tpfc #和富大埔 #香港足球 #flyhigh #weallbelieve #ThankYouChamp1ons #Goodbye #Goodluck #IgorSartori

F

垃圾

可以場場祝佢斷腳了

畜力開幾多人工比佢

好撚sad

有報道話係 over 30萬一個月

屌真係on撚9

要祝Igor斷腳了

真心呢個價有一大部分我覺得係「唔俾其他隊用」
論快其實又唔係真係咁勁 邊可能值30萬

聯賽冠軍mvp比亞軍挖走

好明顯啦
出得呢個價大把選擇

大埔又要變返做中型班

點解大埔咁君子，俾佢免役最後兩場亞協

屌睇完琴晚凌晨咁然後一起身就睇撚到呢啲新聞
好冇心機

唔係完咗約？定點

有冇轉會費

本身份約唔會唔包呢兩場亞協下話

你幫我地拎冠軍 我地絕對心存感激
但係去畜力就以後唔係同路人

畜力以後一定繼續玩If you can't beat them, buy them
我屌你老母閪呀

30萬邊抗拒到，肥蔡一半都未必開到啦

25仔igor

本會已與Igor 的新球會協議同步公布消息，但佢哋好似唔用fb😅
笑撚咗

睇定啲邊個留隊
先諗吓下季件衫印邊個

直接印肥蔡

【富力R&F|關於球員伊高沙托尼加盟的公告】

廣大球迷、媒體朋友們：

富力R&F與球員伊高沙托尼(Igor Torres Sartori) 就加盟一事達成一致，雙方已簽署工作合同，球員伊高沙托尼正式加盟富力R&F隊。
伊高沙托尼(Igor Torres Sartori)，1993年1月8日生，身高1.76米，擁有巴西和意大利國籍，司職邊鋒，同時可客串前腰，在巴西里約熱內盧出生及長大。成長於巴甲豪門佛拉門戈俱樂部。2014賽季升入巴甲佛拉門戈一隊，並在該賽季出場8次獲得1個助攻；2015-2016賽季租借到巴乙聯賽累積出場40場比賽並獲得2個進球和2個助攻。2017-2019賽季效力港超和富大埔，累積出場43場並獲得21球和30次助攻，並在2018-19賽季當選香港足球先生並且入選賽季最佳陣容。
我俱樂部相信，有了球員伊高沙托尼的加盟，必將增強球隊陣容厚度。祝願他在新環境一切順利，盡快融入團隊，在2019-20賽季的港超賽場有出色的發揮，幫助球隊取得優異成績。

富力（香港）足球有限公司
二零一九年六月十日

我件亞協都差啲印左igor 後尾諗諗下唔對路都係唔好啦

想呀 無肥蔡無而家嘅大埔
肥蔡準備組仲要有出場踢

清泉

五月尾完约

佢老母，好多支那用語

今季好表現 下季又留低既 選擇唔多喎

辛祖

今日講Igor走
會唔會聽日講WW，後日講少爺咖
屌好撚sad

真心辛祖係好選擇

有無人可以搵番一篇報導 伊高話係大埔踢得開心
就算轉會 暗示只會出國 而香港只效力大埔

廣州咪出左國

畜力＝支那=/=香港

埔迷有咩感受

咁屌伊高係咪認同中國=香港？

區隊趁早落返去 出到去都係俾人笑姐

你要去畜力我無可能祝福你
各行各路啦

想知畜力出幾多錢人工

拆骨都預咗 當年睇住威廉上到山都係咁
感謝伊高既付出
但去r&f覺得佢無乜志氣,但人工又如何拒絕

而家球壇痴咗線

威廉嗰時成隊冇錢留人，依家肥蔡應該唔同
至少班華人唔會低薪掛

蔡生下季會唔會再搞都係疑問

講明會完成同大埔份約打埋下季
real man Sandro

算啦，當伊高而家有10萬人工，有隊波出多三倍俾佢好難拒絕囉

仲未有續約同買人消息

合約戰士，完約就應該搵一間出最高人工嘅球會落班

5pic個陣offer 科蘭係幾多

呢件垃圾講嘢真係好撚核突

神狗論述

區隊就係咁 拎完冠軍都係留唔到人 大球會俾得起錢 出得到高人工唔走咩 冇財力就一世都係區隊

仲要無

呢件垃圾根本係廢嘅 北韓仔都搞唔掂

連蔡留唔留都未知
講經咩

呢啲垃圾球會執柒左算啦

去畜力好快見底

咁又唔好咁講 埔都叫好過爛區 爛區出得起錢但唔撚肯請個好教練 ricky

一早已經話咗呢條友係垃圾 去到亞洲現真章
話撚左柒出香港啦

有

好希望有一隊可以抗衡到畜力嘅香港球隊出現
呢隊就算唔係大埔 我都好希望會有

職業球員邊個出高人工就去邊度啦
真係為榮譽而戰咁on9咩

水彈踢學界就真係為榮譽而戰
咪又係俾人屌

tsz_hold
係呀我入咗全民造星99強😂所以而家Po相乞下like先
6月10號全民造星會有一個
eyecatchingidol選舉
大家10號可以上viutv嘅Facebook俾心心我😂
推我提早入圍😂😂😂

但攪掂你班小香港

場場都係大戰
反蓄大聯盟

南區

反蓄是必須的

聯合軍

本來想印Igor
而家真係好頭痕

上季印樂仔>畜力

今季印igor>畜力

下季大家有冇邊個想送去畜力

歐沖

50萬一個月搞隊凱景都得
而家用黎請港超級外援真係好誇張

想知伊高當年喺鹿島人工幾高
多唔多過宜家畜力嘅三十萬

辛祖唔係今年年尾完約咩

一定無咁高,
當年日職球隊簽佢都貪佢係名將艾仙度之子

香港超級聯賽 Hong Kong Premier League

【香港隊官方精品一覽！】

聽日就係香港隊主場對中華台北嘅賽事喇！喺場內將會有精品發售攤位，入場之後記得過嚟睇下啦！

另外，今場賽事首50名於場內紀念品專賣店購買「香港隊2018/20主場球衣」嘅球迷，將免費獲得球衣印字乙套（包括號碼及名字）！不過提提大家，即場印製方面，齋印號碼可以即時攞走，而印號碼+名字就要等兩日後再去番香港足球總會辦公室領取喇！

RTHK

可能要一百萬一個月

潘文傑個頭又想點
之前又賴係型, 又要剃光頭, 以家又噤潮

呢個係咪要及早轉行？

個樣幾似Son

為挑戰這項亞洲頂級球會賽，傑志不惜以半季約250萬港元合約

250萬/4 = 62.5萬/月

唔係1月黎咩 5個月？

咁50萬一個月

其實好抵

王2 都有D 似水彈

以我所知，2萬美金月薪

錯

件件係FB澄清過，話遠遠不止以上個數(250萬五個月）

啲巴西隊友都鼓勵佢走，薪酬實在好太多
伊高自己其實都無咩所謂，佢老豆咁有錢，不過正常人都望向高處，伊高同你大埔又無親

咁又唔係好高喎

絕對係唔包
應該暫時得艾華度利馬踢亞協
但係第五場分組賽前兩日先練返波

之前出面吹到30添，
如果有嘅話，
不如簽個日乙甚至日職嘅鬼啦

畜力有幾高

屌，無隊肯畀轉會費挖佢啫

一定好過大埔
至少啲鬼係咁諗 同埋起碼人工係
唔通貪你有得踢亞冠外圍賽咩

最多480万円

有人話17000美金周薪
即係50萬

Tiger哥又飲喜茶 勵害了

應該係是但一個攪錯周/月啦

佢屋企唔洗佢養喎
不過去都正常啦

雖然都知你次撚次講埋啲on9嘢，但你又點撚知我有睇套支那戲，我依家唯一有機會開無線就係睇跑馬，咪咁撚弱智，將自己做嘅嘢投射喺其他人到

斯里蘭卡足協官方確認，澳門與斯里蘭卡世預賽次回合比賽取消。

分分鐘今次棄權，下屆被禁賽
我賭腳腫想以後摺埋

垃圾地方有球員想為自己國家貢獻都唔撚得

垃撚圾澳門足總 係咪全世界全亞洲第一隊無緣22世盃23亞盃既隊伍

每年派錢既代價

屌你係咪玩鳩我 澳門球王都認唔到？

之前係傑已經十幾萬月薪

各大香港足球page好似無乜關乎明天的行動？

梁嘉恆轉去打香港得唔得

呢d澳門嘢，搵微辣搞大佢就岩

唔得
澳門足總

至今事情已有結果，「嘉恆」坦言：「我自己短期內不會再代表澳門隊，因為這件事對澳門足球員或澳門的國際形象，都是負面的，自己都想冷靜一下。」

支持澳門球王
對抗不公！

屌琴日忍唔住手 email 同 Facebook inbox 過 FIFPro 但冇覆過

垃圾工會組織

中間條友咁似搞賽車果件既

救港

尖啲公關好正

佢想點？ 叫人入場？

唔明既建議去驗下腦

叫你聽日入場揀個球迷抱走

但佢講到唔清唔楚，怕秋後算帳？

麥柏倫在賽前記者會上大賣關子：「我已經和辛祖解釋了他為何不入選，因為我很清楚他的特點，未來他會再次入選。

留返下次用？

事隔8個月再有主場國際賽，黃洋呼籲球迷多加入場支持香港隊的新面孔。他又說在香港踢足球不會變得富有，但箇中經歷會令人在精神層面變得富有，希望球員珍惜為港隊披甲的機會。

辛祖唔使試啦，正賽實選

港隊今次挑選了不少年青球員入隊，當中包括首次入選一隊的袁振昇、陳廣豪、羅梓駿、陳晉一、孫銘謙。麥柏倫表示非常期待首次帶領香港隊出擊，並說這一個星期的操練進度理想：「個別球員有微傷，但整體問題不大，我很享受和這班球員合作，急不及待想見到比賽到來。今場友賽可以用6個換人名額，如果可以我會盡量多派年青球員落場，這樣才可以在賽後逐一和球員講述他們的比賽情況。」

香港隊隊長黃洋表示，一陣青年球員在訓練中都展示到技術和信心。香港隊上次在主場踢國際賽已經要數到去年10月11日，那場是加利韋特上任後第一仗，港隊全場攻門20次未入波僅負0：1。事隔8個月再有主場國際賽，黃洋呼籲球迷多加入場支持香港隊的新面孔。他又說在香港踢足球不會變得富有，但箇中經歷會令人在精神層面變得富有，希望球員珍惜為港隊披甲的機會。

中華台北今次陣容完整，效力中甲北京北控的前鋒陳浩瑋、浙江綠城的中場陳柏良、入籍前鋒朱恩樂及效力港超球隊元朗的中堅王睿都在陣中，僅得中場溫智豪缺陣。值得留意的是，去年有份征戰雅加達亞運的19歲防守中場新星吳彥澍都有入選，和港隊陳晉一及孫銘謙都是後起之秀。

台北的英籍新教練蘭卡斯特(Louis Lancaster)本身是加利韋特執教台北時的助手，今年1月正式上任。他表示目前一切工作都是為了9月的世界盃外圍賽做好準備，強調現階段是盡量試用多點球員。曾經效力香港球會飛馬的中華台北中場陳柏良指，球隊心情非常放鬆，但來港是為了爭勝而不是旅遊，絕對不會放軟手腳。陳柏良又指，上周在高雄主場1：1和尼泊爾已經是過去，他們只會著眼於今場友賽對香港。

隊長陳柏良更打趣道：「香港記者要知道喔，我們是來取分，不是來旅遊的。」他又指王睿及陳庭揚加盟港超聯球隊後，因聯賽節奏比台甲更快，能力上有明顯進步。

We are sorry to inform that FIFA World Cup 2022 and AFC Asian Cup 2023 qualifiers match Sri Lanka vs Macau scheduled to be played on 11th June 2019, offically cancelled due to Macau team refused to come to Sri Lanka.

FIFA and AFC just now officially confirmed

今次友賽仲要對taiwan先用多d年輕球員
又可以做下pr
到世界杯就用番老將
光頭佬一定成績行先
不過成績差一樣被吊

子彈: 我有錢你有無呀

即係今次係想試兵
佢清楚妹祖特點所以唔洗試
係咪咁解

我想睇多啲廣豪孫銘茄子呀麥蛇
俾多啲機會啦

撐自己人 vs 我島
2.00 2.60 3.00

世杯外直入，唔使考察

或者試緊人去part佢？

下次仲揀唔揀水彈呢啲撚屌咖

直屌2倍w

上面打錯，updated

可惜嘅係威廉衰收尾，遺臭港足歷史。

呢d盤假波味濃
買大細好d

大球

台仔都有 3 倍

呢啲唔係口講認真
認真訓練係要做出嚟
燁仔加油

先唔講件事係唔啱 為個少少錢冒咁大風險 真係戇居

留隊？

最少踢埋兩場亞協先

希望打埋亞協唔會走半隊

排名高d ma
虛火

入咗籍嗰班會唔會呻笨
港共政府咁扑街

尤其仔女係香港長大讀書嗰班
返老家又驚適應唔到

覺得好似好對唔住佢地咁
佢哋放棄咗自己原本國籍幫香港比賽
但我地只俾到一個咁差的生活環境俾佢

巴西分分鐘仲衰
西班牙就唔知

子彈都有Post Story
第二日就繼續吃學玩樂

巴西既問題係另一個極端
有民主但其他所有野 (法治廉潔實際公平可靠官僚 etc) 都無既典範
台灣真係要小心去左個邊

latest odds from 365
1.80 4.00 4.20
2.05 -0.5/-1 1.80

李家超話支共法治排名高過西班牙㗎

唔反了唔反了

問下佢去唔去野餐？

All in 上盤啦
Btw 有無人港隊後直落金鐘？

咁就做咗假波王子

死火，話說我仲未買飛，feel到有道氣聽日會排長龍買飛

有冇人上ptt吹雞叫聽日喺香港嘅台灣人入場

Lik Shek Ma

並唔係Lihkg封鎖我 而係我主動叫LIHKG管理員刪AC既。原因係早前我收到一封匿名信 內容披露一件即將震驚香港球壇既醜聞。為左保障自己同涉事者 我現時需要搜集更多證據 並隱藏自己既網上身分。 近期內我將會離港 一旦我確認事件既真偽 就會全面公開事件既證據及涉事既整個集團。請耐心等待。

丹尼踢完港隊會唔會又去跑新聞

佢而家無咗西班牙passport 會有危險

好多人為噓國歌入場

仲有大把野舉

對手仲要係台灣
更加有意思

即係潛水囉, 講咁多廢話

幾時刪埋黃巢

係呢個時候有個咁嘅對手
希望谷到多啲人入場啦

直覺話俾我知
單醜聞一定係同件件和指洋為港有關

肥蔡其實都唔係咁有錢

聯賽冠軍都攞埋打爆機
熄機唔玩都好正常

0問題係19 年仲想用09 年既方式管

祖樂B手足真人巧靚仔

聽晚第69分鐘拍手 嗌口號
有無得諗

或者驚俾人捉，3邊台⋯每邊叫一個字 又行唔行得通呀？

各位巴打
聽日完咗場之後 如果攰就返屋企休息先 12號八點前去野餐都唔遲
最緊要保持充足體力

多謝

唔知會有幾大聲呢
利申入唔到場

果然係笠水贊

消息指，伊高早在球季未結束已與富力達成加盟協議，據報其轉會富力的年薪超過350萬港元，當中尚未包括獎金。

有着半季港超聯經驗，王睿對香港隊球員相對有更多了解，且有更多對戰經驗，他說：「這些經驗對球隊來說，最大幫助應該是提醒隊友那些球員需要特別注意，尤其是黃洋及黃威。」

半季港超的表現予人好感，問到他來季續戰港超的機會時，王睿笑言：「機會蠻大的。」

計10個月糧，果然有35萬月薪

伊高薪酬傳聞
蘋果日報：年薪超過350萬港元，當中尚未包括獎金。
明報：月薪高達25萬港元。
文匯報：月薪未計獎金已高達25萬港元
SCMP：could make up to HK$300,000 a month

綜合分析，應該坐底25萬月薪+add-on

留名睇親中fb group話佢係CIA

啱啱係街撞到基藍馬
出街都著住條大埔波褲

共有5名「新丁」入選的港足傍晚於旺角場備戰，下午亦提早公布明日一戰的球衣號碼，當中鞠盈智將穿上10號球衣、袁振昇身披9號球衣、梁諾恆及茹子楠分別是4號及8號。

有無人知其他

好心機嘅話，對住體路啲相逐個執應該有大半隊

唔會啦，training d number同比賽有d唔同
例如 菊#20 魚子#4

廢Kim掉亂號碼大法

邊隊需要簽王睿

鍾仔

大機率

波衫印埋球員名啦好心

理文下年都好勁
計埋入籍兵

U40 gogogo

hiu ming ball

大搞隊

留守西貢區

場場紅

又屌梁匪

今晚有冇電視直播?

今晚8點，旺角大球場將會上演一場國際友誼賽，由我地香港隊迎戰台灣，黐線佬將會一如以往喺28區同大家一齊出力，為香港隊打氣。但同近幾場唔同嘅係，今晚喺球員進場時，28區將唔會有大型TIFO出現。

波台黐線佬係一個為香港隊打氣嘅球迷組織，自成立以嚟一直致力推動球迷自發為香港隊搏盡，唔會吝嗇自己嘅氣力，毫無保留地為香港隊打氣。

但更加重要嘅係，我地都係香港人。

所以我地今晚將會取消TIFO時間，做一啲我地認為應該做嘅事。

今晚，28區見。

波台黐線佬 仝人

#我地都係香港隊球迷 #但更重要嘅係 #我地都係香港人 #歡迎大家睇完波之後食宵夜 #地點喺邊 #你懂的

Now 633

now 630 網上免費播

台灣自己搞錯左

now唔係攞咗港隊獨家直播權咩？

傑志 Kitchee

【Match Day!】

今天晚上(6月11日)，港隊即將與中華台北在旺角大球場短兵相接，傑志七將入選決選名單，包括黃洋、丹尼、王振鵬、鞠盈智、艾里奧，及首次入選大港腳的羅梓駿與陳晉一。眾將均期望披起港隊戰衣，展示為港而戰的鬥心。

今晚8點，月黑風高的晚上，一齊為香港而吶喊！

月黑風高

想問旺角場最近可以拎飛係咪麥花臣

EDMS做政府生意

反了反了

話說迪布利同艾華邊個勁d

港隊賽程：
6月14日 （五） 伊朗 對 香港 開賽時間：2300（香港時間）
6月15日 （六） 阿富汗 對 香港 開賽時間：2300（香港時間）

【五人足球．U20亞洲盃】港隊首戰鬥伊朗 力爭出線創歷史

true

如果港台係播 仲打鑼打鼓咁講咩
之前學界河水盃都係啦

冇寫明講咩咪又係重播新聞或者垃圾會會議

以後唔批政府合約俾件件
石門仲唔收皮

大雨到

We are Hong Kong

打咗去rthk問，冇。

台灣 = 籮囂蟲

大埔足球會 TAIPO FC
6月嘅天氣，總係變幻莫測。
最好與最壞，往往只係一線之間。
即使巔峰風光過後遇上逆境難關，依然始終堅持，足可圓夢故事，絕不就此畫上句號。
既然我哋曾經用信念打倒高牆創造奇蹟，香港人，請一起繼續相信，不要放棄希望🙌🏻

菊唔係沒約咩

大埔

港隊正選陣容：

1 葉鴻輝 [GK]
2 丹尼
3 法圖斯
6 黃洋
8 茹子楠
10 鞠盈智
11 艾力士
15 陳肇鈞
17 徐宏傑
22 麥基
23 羅素

輝
傑仔 法老 Russel Dani
Philip 大哥 茄子 菊
Alex McKee

442既話

似少爺打假9

麥基

菊自己講左份約去到月底，而家同傑志傾緊續約，但都有其他球會搵佢

大埔咁正氣點反得落

好撚閪呀勿蛇

Enough is enough

好彩輸左比隊世界排名高D
應該冇扣咁多

茹子踢唔到正選，見到個差距。
羅素除咗係鬼佬之外，我完全唔知佢有咩能力。
442依個陣完全暴露咗中後場防守嘅弱點
阿智放係邊路如同自廢一臂，空有一身好武功。
少爺仔當初對佢太有期望，落差太大。
小明一如既往神一般嘅把握力
反而幾驚喜係廣豪踢得幾好

踢433 or 4231 la

近排港隊踢得最閪一定係呢場
沒有之一

除左菊花球中楣波，今場港隊完全威脅唔到台灣

近五年打得最好一場我覺得係主場對黎巴嫩
今場一定係最差

唔反了

北歐雙球棍

教到咁撚樣叫尿俊西黎都得啦

睇後感

1.戰術同以前金sir冇太大分別，都係斬上前等人去哨

2.球員位置錯配，菊打左邊，你冇病下話？

3. Philip 個位有啲尷尬，講推波黃威好過佢，防守冇。太多9推，完全踢唔出喺大埔嘅水準。Why？

4. 中堅入籍兵要放棄一至兩個，其實法叔艾里奧都要放棄，但耐何法叔仲踢得好過羅素。Anyway, 中堅唔可以出兩個入籍。丹尼踢後備可以，可以試下傑仔打左，羅梓打右。

5. 茄子腩算幾好，兩個千禧後就唔評論喇，佢哋太遲先落場

6. 麥基真心算啦，對強隊要防守先選佢啦

7. 節奏太慢，輸緊兩球仲可以hea住嚟踢

好你老母咩
miss咗球必入

點呀你 諗清楚好wor
一陣開季又反返

民生，民主輸俾台灣，今晚連足球都輸埋

法老真係CLS
啲波包哂閂哂咁滯，仲要已經咁嘅年紀
丹尼今日真係打得差成日標波，搞到台仔成日喺右路有反擊機會

上次成年隊輸俾台灣係幾時

孫銘幾有膽色

唔明點解咁多個領隊都係主攻出麥基

3號都係我想問嘅問題
中堅唔出入藉就應該俾機會燁仔啦

第一場咋喎ching洗唔洗咁激動

52年前

希望佢可以令我改觀

mixu paatelainen out
屌你 死十次都唔夠呀
輸俾台仔

港隊最sharp一定係傑仔
雖然第一球關佢事
但係肯上肯落鏟波又準

下場就直接打世盃外
點搞

茹子傑仔同菊都踢得好

兩邊成日唔夠人
行軍太窄
又唔係成日夠位打身後

Ppt

各級國家隊上次贏香港紀錄

1967/8/2 默迪卡盃邀請賽

台灣 4:2 香港

2019/6/11 國際友誼賽

香港 0:2 台灣

進球:陳浩瑋*2

(相隔52年)

全隊無form 真係好西
中堅真係可以俾細佬坐正
法圖斯羅素今季出場時間應該細佬一半都冇
右閘長期正選傑仔
大哥丹尼都有d力不重心 樂仔安永佳下次可試下
麥基應該永不錄用都可以了
雖然踢西波 但係我都好鐘意睇港隊
因為愈來愈少野真係代表到香港

懷念gw
芬蘭佬out

又係友誼賽輸
係咪要打正賽先識贏

最搞笑係賽後唔接受訪問，咁唔大方

後防線佢同法老2個都 keep 得好，
羅素就無左個靈魂，丹尼真係老，成場比陳浩瑋爆過唔知幾多次

如果正賽贏到我唔拘
法國成日friendly甩轆都贏到世界盃

不過今日得2000幾人

mixu paatelainen out

Day 1 已經話麥柏撚冇料到

Aggar

麥狗out

羅系攪撚到gw走啊嘛 講真呢到都冇人睇好佢 今日所有嘢都錯撚晒

幾多年未輸過比台灣？
@香港足球史學會提供的答案是57年

砍掉重練計劃

只留法老、輝、白基奧做正選，其他U23班底，頂多配多一兩個細路、昇仔咁既U28球員

係立法會見到傑個荷蘭痴線佬

既然香港而家25-30呢班斷咗層 eg 學A肥軒
就應該開始用u23

有巴打今晚喺金鐘嘅 都係再想講多次萬事平安

啱啱經過睇到cctvb新聞講今晚場波
剩係報有人噓國歌, 冇賽果

要衝要咩都靠佢喇

蘋果訪問班球迷仲話對芬蘭佬持觀望態度
睇GW第一場同呢場比都分到高低

雖然當日只係對泰國b隊 但打落真心幾順 後面圍住嚟打好好睇 今日明明人腳差唔遠 後生個班仲有功課交 但打落就咁

芬蘭佬無試用期 炒佢要賠錢 腳總仲死撐佢
真係激死 好廢

【港足】麥柏倫稱首戰只是開始

香港以0:2不敵中華台北，賽後港足主帥麥柏倫出席記者會，他直言對戰果感失望，並形容上半場港足的表現柔軟似男孩，而台北球員強悍有決心，戰術執行亦略勝一籌。不過他讚揚球員下半場表現有改進，惜未能把握機會。最後麥柏倫強調，他的工作才正要開始，日後會再與球員們翻看比賽片段，詳細檢討並改善不足。

至少要挨到daddy讀完個course

中華台北教練蘭卡斯特取得上任之後第一場勝仗，被問及是中華台北歷史性首次在國際賽贏香港，他說球隊會消化迢場勝仗，最重要仍然是準備應付9月的世界盃外圍賽。蘭卡斯特又讚隊長陳柏良為了最近幾場友賽而舟車勞頓，穿梭中國、香港及台灣比賽。

香港隊主帥麥柏倫賽後指，港隊上半場表現不理想，惟下半場已有改善：「中華台北是強壯的對手，己隊上半場太易失去控球權，未能控制節奏。下半場港隊攻守平衡好了一點，但埋門仍然不夠好。其實我想安排踢兩場友賽，試多一些球員，但只得一場也沒有辦法。」

我島新聞即刻吹奏：

中華男足早年以「中華民國」名稱在國際場上，都是徵召香港球員代表出征。「中華隊」上一次贏香港，是52年前1968年。1971年香港與台灣達成協議不再徵召香港球員，自此中華男足一直在國際賽場上踢不出好成績，更遑論戰勝香港。中華台北因為累積國際賽積分，世界排名超越香港，但被香港人嗤之以鼻。

中華男足11日在香港旺角大球場與香港隊進行友誼賽，中華男足靠著陳浩瑋在上半場第34分鐘以及上半場傷停補時梅開二度，終場中華隊就以2：0擊敗香港，這場勝利也是中華男足英籍主帥蘭卡斯特（Louis Lancaster）接掌兵符以來的首勝。中華男足自從52年前徵召香港球員贏了香港代表隊以來，首度在國際賽贏了香港隊，終於能夠吐氣掦眉

唔......大海天氣靜得古怪

姓賴

He should fucking look himself in the mirror. He’s the problem

咁講呢個芬蘭佬戰術又未睇到，Motivation又好明顯差過白咖哩, 廢金同大風車

陳葦如Chan Wai Yue
21 分鐘 ·
最近發現有些東西毁壞得很嚴重，已幾乎到了不可救藥的地步，明天就姑且看看可否修補一下，因此不會發帖，敬請體諒。

傑志教練朱志光透露，球會有意與鞠盈智續約，並保持接觸，只是雙方需要就續約年期上商討，球會日前已與鞠盈智洽妥條件，並已簽約作實。

原來朱sir仲做緊

此外，傑志佐迪及列斯奧兩名西班牙入籍兵已未有再隨傑志操練，兩人不會在亞協盃對大埔及4.25上陣，消息指，兩人來季將離隊，上月足總盃決賽是兩人的傑志的告別戰，這兩位一代狂牛兵來季將轉會到另一港超聯球會理文，而理文將於稍後公佈兩人加盟。

打漏個 主 字

即係商討緊定簽咗約

首戰只是開始 之後仲有排輸

特登調個鬼佬撚9丹尼

丹尼體力真係跌左好多，頂唔住朱恩樂

首先港隊要多啲比賽

落雨

加過咗海

笑撚死，條芬蘭佬豪無戰術可言
究竟要死攬羅素法叔丹尼麥基到幾時？
下半場前面果班細嘅加個昇/Alex 俾d時間佢地夾下應該ok，另外廣豪抵讚

久保談足球

中華男足旺角客場出賽香港男足，
陳浩瑋上半場後段左腳推射的先馳得分，
稍後補時再從右路突入再度破門。
下半場替換登場的李茂情緒控制不佳，
不到10分鐘內遭判黃牌、紅牌出場，
導致中華男足一度處在10人應對的困境，
香港男足調整陣容亦未把握此優勢，
搶攻未果而讓中華男足取得今年首勝。
這也應證Gary White離開後有段低潮期，
中華男足整整花了9個月看似勉強走出。

[member/] 謝家榮去富力，有無人聽過 [/member]

Shit

More plz

香港今場算唔算近十年嚟最羞家嗰場

大把左閘勁過擔泥

Kim

Why not jurgen kwok?

港足】麥柏倫批球員表現軟弱 「上半場踢得像個男孩」

【時報-台北電】中華男足相隔半世紀再於成年國際賽擊敗香港，除了陳浩瑋的梅開二度，開賽第34分鐘吳俊青送出的腳後跟助攻，也是打破僵局的關鍵一腳。青仔賽後開心的說，以台灣的足球環境，能夠擊敗全職業球員的國家隊，這場勝利真的意義非凡，一路走來真的很有感。

「這一路走來，這場勝利真的意義非凡，尤其對我們老隊員來說，」吳俊青說：「一直以來，球迷總要我們有職業的表現，卻不知道我們的環境與收入一點也不職業，能擊敗全職業球員的國家隊，一點也不容易。」

吳俊青已經30歲了，他曾加盟中甲的湖南湘濤，也曾在基層足球俱樂部任教，曾經對環境感到氣餒，這一刻總算一吐怨氣，「有的人要教球、有的人要兼課，台灣足球員也許欠缺技術或大局觀，但我們從來不缺拚搏的精神！」

青仔也用手遊做比喻，要求在新手村的人練到滿級，「但沒有高等怪與裝備，要砍到什麼時候才升級？」青仔說，離開台灣的球員成長幅度都非常大，如陳庭揚與王睿，短短半年旅外洗禮，進步有目共睹，「台灣選手有質、有態度，真的希望大環境能更理想。」

作為資深國腳，吳俊青在這兩場國際友誼賽使出渾身解數，高雄主場對尼泊爾率先破門，再於香港的大雨中送出絕妙助攻，獲勝後他也豪氣的說：「再來要好好準備世足資格賽，前1屆沒贏半場，這次希望衝擊第3輪！

屌你老母臭閪 一鳩野後場斬個波上去就好撚陽剛咩？成篤屎都唔撚踢呢啲波啦 你就玩走回頭路 屌你老母 退位讓賢俾我教好過啦

Fat哥，Jordan?